愚樂台會員有邊啲事蹟係擺去愚台出面同人比都唔會失禮?

司馬仲達: 自己辛苦儲錢去日本，食刺身、拉面、買漫畫(讀書果時自學到N2) 、行下文化景點、同D路人傾計
牙該: 放過人
仲有冇?

邊B：冒死為熊貓爭取權益

春日小夏榮

邊個司馬仲達

拉過超過10件

四十幾碎唔撚明個件同社會脫節既廢老

日日畀人block 但個post都係咁多人回覆嘅兔兔算唔算

笠：笠水。

昂 扮唔識分屁股蛋同打底褲

牙該

又靜雞雞攻擊我..

你走開黑紅路線 我只不過係做咗一啲微小嘅貢獻

民民：同sigma哲學大師激戰
妓妓：萬人斬 收得平 服務好 有家的感覺

樓主又唔入返黎

劍: 高級棒殺lia

姜姜今日禁住牙導來打